是日午飯

鎮江骨？

趙生唔洗返工

有進步，唔用報紙⋯⋯

d蛋老到

話說我啲伙食真係同你一撚樣

垃圾

食好d得唔得

啲蛋唔掂喎
另外嗰碟係咩嚟？